英文差咩係cancell

abbv 黎
cancell(ation)

下個shot 又啱返